強烈要求林祖舜下跪叩頭道歉

並且邀請TVB直播下跪盛況

跪完會唔會皇返高登先？

重返

跪完都唔會番轉頭

不了。要返工

有見地

過去開個post笑鳩佢 之後番黎e面

納dee換左個腦 高質左

跪左先 直播左先 再考慮下

唔好咁啦，林先生有功於高登，佢而家已經日日以淚洗面，悔不當初，比條路佢行下，等佢盡快執番好高登，一齊番去團圓，大家當冇左件事，咁咪好囉，何必家嘈屋閉

重要捉埋五毛洪非凡下跪呢

返就唔返去架喇。叫佢學當年apple死死地氣收購返sj間公司咁，收購lihkg啦